收工買左幾個華御結, 好驚打風冇得食

咩嚟

你星期一放lunch 一定食到

同意+1000